# 注意事項

- 只能使用 3V～5V 直流電源為光環板供電。
- 請勿帶電插拔或連接電路，亦即使用 I/O 擴充接口外接電路時，請確保光環板處於斷電狀態。
- 0、1、2、3 四個 I/O 擴充接口的荷電能力為 10mA。
- 3.3V 引腳的荷電能力為 500mA。
- 電子模組擴充接口的荷電能力為 1A，但請注意：只有當電源輸入電壓大於 3V、輸入電流大於 3.5A 時，該擴充接口的荷電能力才能達到 1A，此時可以連接更多電子模組。
- 請勿使光環板接觸水或潮濕的環境。
- 請在通風條件良好的環境中操作光環板。
- 請勿將光環板存放在過冷和過熱的環境中。
- 請勿將任何金屬物體放置於光環板上，否則可能會引起光環板故障，甚至永久損壞。
- 將光環板連接至任何未經允許的設備均可能導致光環板損壞。
- 請勿讓光環板在無人監管的情況下插在任何設備中。
- 切勿使用鱷魚夾將 3.3V 引腳和 GND 引腳直接相接，這樣可能會引起短路，導致光環板損壞。
